其實 收回每日150，廢丁權， 增加供應 三樣都重要 嘈乜

一齊做晒都未夠

即刻

。

咪得個嘈字,你地網上嘈到面紅耳赤政府都唔會理架